除左眼神 你會點防根拿比第一球

防守錯位到

最直接真係咁

A09!!!!!!

保辛華：屌你老母！

有女未？

防多幾次會冇哂d人
申請離場

奧巴馬

邊度有奧巴美羊

洛賓軌跡無得防

11號係亨利黎

明明係奧巴芬美

杜奧巴呆撚左

其實呢個點解係會吹班拿約犯規
睇番係冇吹保辛華犯規

樓主你好